廢青入黎

有冇人覺得新年親戚係咁討論學業 愛情好撚煩....
申利 ：冇女 垃圾i大

左耳入右耳出